痴線，冇＄食飯，睇到喊咗。

push

徵求良心餐廳名去幫襯

唔好開名啦 好危險

屌
如果真係有需要我求下你地一定要出聲
出得黎好多人唔介意請你地食飯比多左既裝比你地
只求你地每次都安全回家

光復香港 !

睇完， 眼淚不停咁流

痴線，睇到眼濕濕

same here

人間有愛心頭一暖

點解香港變成咁，後生仔做錯乜野

喊了

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好無奈

same as fuck

9500一個月, Mon to Fri 朝十晚六

3500蚊畀家用

車費食飯用至少千五

藥房啲鹽水藥物又加價

就嚟倒貼

有乜方法可以幫到佢地

推

而家我對香港嘅年青人完全改觀

香港嘅年青人真係好值得尊敬架

絕對唔可以開名
太危險

想幫到佢地

真係好可愛

我以前以為佢地只係 kpop 撚，對唔住

Respect

年青人謝謝你

心酸

屌你老母又放催淚彈

希望各位有能力的朋友。，遇上有需要幫忙的義士，請你伸出援手。他為我們實在犧牲太多付出太多。

錢銀有能力但又不能在夢中上前線既人不如請下佢哋食飯等等支持下佢地啦

為左香港，飯都冇得食
咁在夢中仲前咩線

我講緊有冇咩眾籌計劃個啲

鬼😏

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

好似係吉野家

好撚心up

Push

咪撚再叫後生去送死

要課金 但唔係叫佢地去買裝送頭

我知好感動..但咁樣呢兩件衫咪暴咗光

依家一日最多食兩餐兩個月真係山窮水盡啦

Pish

後生仔
差佬

想捐錢
真心問
邊個最幫到義士

好心痛
好多未有搵錢能力既後生仔女(學生)
都可以用曬自己d錢買野幫手
又有d被迫離家出走
大家都係為左香港
我都好愛香港
我真係好心痛

如果可以既話希望多d人幫下佢地...

同意。

利申:長期病貓

光復後再諗啦開名死

有需要一定要岀聲

唔洗幫死一間，想幫人你下次請第個就得

唔好爆名

睇到喊 呢個有畫面

好感動

唔安全 同會俾人口實 隔離有兩個post 同時討論緊

可唔可以厚面皮D
如果無錢食飯隨時出聲
大家一齊捱落去呀！！！

有多幫多 無錢出力 以完其事
如有詐作不知者 五雷誅滅

睇得電影多SOR

搵我，我請你食

「實用幫推」想直接助養兒童既你地

連登不如組織下
去 gu掃哂啲平 tee
之後搞派衫活動

大家都係同路人，有需要真係出聲，唔好挨痛又挨餓，好多人支持你哋

鬼你老母

有冇得俾定錢買代用券
好似幫d老人個d咁

之前義載班司機哥哥姐姐都係
佢哋仲肉緊過我地 係咁叫我哋走
嗰下真係濕晒

Fact checked係吉野家

佢地唔夠錢生活，係因為買晒裝備
每個人出少少力，幫手去五金鋪買豬嘴濾罐，每次示威帶幾個去現場，唔洗拎去前線，搵人幫手傳去前線
如果你有D朋友唔想自己去五金買，可以幾個人夾錢，你負責買拎去現場，大家出多少少力，幫到好多

催淚彈

你啱

希望有能力既大人
真係比多啲關懷依啲後生仔
依條戰線已經去到就黎兩個月
好多後生仔都山窮水盡
希望大家幫到就幫

待用券*

Same
本身gap year 依家儲落啲錢就用晒
嚟緊又開學

等我去幫襯先

能力可以既, 去五金店一人買幾個幫下手丫
係前線發夢真係見到有手足係乜都冇, 心口得個勇字

我可以同你食飯

想幫，有咩方法？

咩瀘器，邊款

香港政府死全家

有心啦

上面講下發洩完會舒服啲

你請其他真係冇經濟能力嘅手足先啦

我阿媽問過我幾次，問我洗唔洗回水

今晚去食

邊度可以課金請朋友食飯買衫？
有d錢想捐出黎幫下手

無公錢開飯請出聲幫到就幫

[img]
圖片網址[/img]

拒地食餅咋!好心痛

後生個班好多未有工作或者讀緊書
出錢出力

睇返身邊唔少朋友有樓
甚至有車
但佢地除左係whatsapp ig fb鬧下政府同黑警
遊行又無出過 錢又無捐過
真係人形畜生黎
自私自利

利伸 有出過黎 有捐錢

200萬和理非，好多是有工作，收入唔錯的中產成年人。你地有乜需要一定要出聲。有大食大是應份。你出聲，幫到一定幫

喊死我

😭見到一定幫

推推

溫馨提示
留tg 嗰班要小心有無恥仆街仔呃錢黨， 幫人係好， 但小心騙案
小心小心

3200 新手裝$100, 我買過2個, 個陣已經包埋3311K 係入面

好似外國，pay for next coffee ...做個和理非餐廳list .....等大家知道點幫手

觀塘有冇？

有心喇

而家行遠少少公司， 去北角嗰間傷心酸辣粉度食每日精選午餐25蚊

抵食夾大件

下？
吉野家lo
佢地仲要比我寶礦力飲

你地成日屌d前線要齊裝 叫人買豬嘴
有冇諗過點解佢地前線都冇?
有頭髮邊個想做幟哥你估用生命值硬接好好玩?

其實夢遊好易肚餓 買野食黎支援下

出去出到冇錢食飯揮手
六月頭停工停到而家

年青人我支持你！好人好事更加支持。喊咗

行開太古坊，過來同我飲杯咖啡la ,巴打

咁多位要加油呀 香港會更好！

藍屍老母
4000家用6月起已暫緩 買晒gear

3200不如唔好買

因為用咗新嘅cs真係完全諗唔到

最低限度6006+p100

新填地街四百蚊有找

唔該各位後生義士
無錢食飯一定要出聲
在場所有手足都一定會幫
唔需要怕羞！！！！！！！！！！！
我地唔忍心見你地飯都無得食就衝上前線

認真有需要出聲 見到有需要都主動啲幫

不如革命完成，我哋去金鐘開多次m記party

食麥樂雞食到死

洋蔥
我要罷工

支持!鬼叫拒藍絲

後生仔真係有需要既出聲
我地仆住請
有家歸不得既一定要出聲
實有收容所

我冇咗份工, 發夢買咗勁多物資, 仲有堆哮喘藥喺屋企, 最近已經要食屋企
我唔係學生, 都唔年輕, 要人幫我覺得慚愧
所以有能力既人幫下啲學生, 幫下年輕人

睇住啲比自己細嘅都出黎真係會母愛泛濫 好想攬住佢地同佢地講你地仲細 等姐姐黎啦

下次有人夢遊果日出街食飯多d留意隔離枱先

求下你地有需要就開聲

唔好買名 成功左先一齊去食野

其實我行開行埋見到太家，請你地食個頹飯，會唔會比人笑我柒頭皮？

發夢見到頭一二排 好多十幾歲
返工撚有負擔明嘅
但可唔可以幫手做多d

直接去前線比啦

個個星期新界出一出港島都唔少野啦 個個星期咁玩
你啲fd

唔小心負皮左，sor

學生有需要既，哥哥請你食飯

睇完眼濕濕，有畫面

財富管理做得唔好，同埋點解只搵到咁嘅人工? 冇咁大個頭....

香港人CLS

唔該各位珍惜你地既gear

我係窮後生
但我一定會幫
要課金就出聲，一定比！！，

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

建議手頭鬆既巴打主動請
人地好難開口話”想食野 但冇錢”

好心痛，拒地食餅架咋

有良心

有冇人搞個tg唱勞幫下佢地...我絕對唔解意請佢地食飯

類似接仔女咁

後生仔，辛苦你地啦，加油大家。

出聲就得，即送

你地要加油啊

我記得612都有熱狗食 下次物資和理非可以去良心餐廳準備訂飯比冇錢學生
而要訂飯可以搵人係連儂場安排號碼計算飯盒
而錢方面係籌期攞
定我哋放係幫手訂飯嘅連儂義工度?

year2 summer job你想搵幾多?

我讀會計， 未有牌

你教我應該點樣財富管理啦

我都識呢啲人

禁錯負皮，對唔住啊 ，頂，又放催淚彈

眼激心裡流，新一代年青人，香港有希望！

有冇可能開個tg channel俾大家搵下飯腳
始終大家唔同區唔同時間好難就咁係度約到
我都想陪下年青人食飯同shopping

同埋我知除左我都有唔少人願意
年申廿尾三頭

我相信請7仔叮飯都唔會有人介意
不過我當然起碼都買個m記25蚊餐

推呀 個世界唔應該係咁 前線 年輕人 唔應該受咁慘既對待 唔敢 同唔可以上前既手足 其實可以做多啲 可以係現場用其他野支持

點樣幫到你地

你肚唔肚餓，我可以同你食

我有個朋友佢本身差銀行十萬（學債）
上個sem又因爲一科肥咗要拎5000去retake
又要暑sem又要打機 得番好少時間番工
8月份糧還完銀行就幾乎無晒 佢又唔好意思問朋友借
然後佢屋企人係深紅
好心噏 好想幫佢但我都係月月清

屌 幫乜野襯 得閒去買D糧食或者物資比佢地啦直接, 成班人由下午挨到12點撒退, 前面就班狗, 就算帶左野食出去, 連食既時間都未必有

出過去就知有幾多學生/後生仔女...

喂，你哋需要任何幫忙，麻煩出句聲！
可唔可以諗個system 出嚟，等我哋呢啲哥哥姐姐可以幫到大家？

唔需要唔好意思，依家你哋係幫緊我哋，我哋有責任make sure 大家最起碼有飯食！

下次不如捐錢
遊行附近餐廳派飯

家有妻小，長期失眠
但可課金

佢地都算係精英人士
高收入
但真係好自私
呢個社會大部分表面上睇越叻既人 越識得為自己考慮
好多看似關心社會 實則一毛不拔
唔肯付出

好撚心痛

屌你老母

眼淚

收物資不如收埋coupon

無問題 M 記go go go

屌，下次發夢時間完，我會去屋企樓下地鐵接放學
至少要請前線細路食得好D

直接去良心餐廳訂啦 又可以幫佢增加收入 又可以食飽啲同健康啲 而且可以收買人心比更多人支持我哋

絕對冇問題，諗方法出嚟！thank you!

懇請各位前線巴絲唔夠錢食飯出聲
一定請你食

百佳丶惠康丶老麥coupon

我全家都黃但佢地一直以為我gap year儲落好多錢所以無資助我因爲我屋企人係做大陸人生意 呢排生意差咗好多但佢地一樣支持我同其他手足，唔好意思問佢地拎錢

物資站捐同提供快餐店同超市coupon

有無得諗？

請你食！

買裝買咁多做咩，做犯法野?

儲起佢，連登大把人有錢過你，人間有愛，你出句聲大把裝

Energy bar同寶礦力最實際
其實發夢嘅時候冇胃口但係肚餓
真係為左有energy繼續發夢先食d野

唔使買鹽水， 普通蒸餾水一樣

香港人有愛

G持

諗起班撚屌話搞事就有收錢就扯火

咁呢啲緊係準備係開戰前食飽先打啦
唔飽點打仗

呀姐我有錢 你地拎去食啦

睇到眼濕濕

人性光輝...

請大家可以既話去良心餐廳買飯比班義士,學生,後生仔女食,買完拎去地鐵站搵人接收

開聲就得 見到一定幫

香港人最多係錢呀
如果真係無錢食飯,問下後排D人啦

Pepper lunch 可以用礦泉水
但洗傷口一定要用鹽水

到底我地班大人做緊d咩野

有冇啲相同立場既餐廳搞合作印現金券呀，唔撚想再見到呢啲post呀

師兄細隊

香港就係好多呢種人，自己利益第一
呢個係事實

大家唔夠錢真係要開聲

好有愛 如果我係後生 我肯wor

記住同黑衫市民開聲，大家明嘅

要幫手一定要出聲 好多人都會幫你地！

好難 次次發夢嘅地方都唔同

錢我就真係唔多
但請兒童食餐飯 上黎沖個涼係絕對可以
如果各位兒童有需要 一定一定要出聲
我地會義不容辭！
多謝你地對香港嘅付出 無盡感激！

😭😭😭

個次買左百幾條
希望有人食左

如果怕比人話收錢遊行（其實wfc them)
至少捐有益同唔易壞既食物同飲品

唔好開餐廳名，真係想知pm講都得

係...好似接仔女咁...真係搞唔掂都有個地方搵人幫下手

Send比d傻閪藍絲睇 佢地所謂既收左外國勢力錢

nice

如果有良心餐廳想幫手可以去同18區連儂admit講底 再由18區admit通知我哋去捐錢課金 咁樣得唔得? 順便統計一下每區人數 如果做到區區都人滿就咩都唔洗講啦

去前線派飯就得
行唔開去買飯+無錢買

學生們有需要請開聲 雖然唔係有錢人，一千幾百點都比到你

真係要正視呢個問題，台灣遊學都有呢個問題。

多謝你

咪就係所謂既中環精英，內心睇唔起所有人自以爲高人一等，只會同自己咁上下level交住，對住高佢一等有錢人，權貴就成隻狗，非藍非黃只為自己利益既港豬

又自以為睇通一切果下先好笑

同屋企人反晒面，唔會再返屋企食飯，食自己最平醫肚係咪買大罐麥皮？仲有咩推薦？公仔面太高鈉長期食真係唔得。

唔好爆名 一定比藍屍縱火
依家班藍屍連刀都出埋
十足當年紅衞兵一樣

後生仔 唔好話冇錢唔食
我唔介意叫多兩個餸同飯一齊食
大家香港人 食餐飯有咩問題

我都係pt
咁啱7月公司cut pt更 得番星期六日有得番
搞到依家同無工番無分別
但我仲有少少老底廿幾歲人會堅持課比小朋友

我地呢啲返工狗幫下幫細路啦一齊~

算啦,果D又點會信
咪又係話我地作故仔

fg先有50k
而家未畢業冇錢好正常

我知道其實好多人都出唔到去 但係又有心想幫手
始終收錢交收又唔好 基金果d又唔知搞到幾時
咁不如組織下模型噴油用豬嘴/滑雪運動裝備購物團 有閒錢ge幫手比錢 有需要/幫手拎比朋友就出黎拎裝 大家可以繼續係度傾下先
或者係個group討論先

真係 同身邊幾個朋友
每次出去發夢 張八達通都係正去負
次次都係入廿蚊 食飽飯先出門 因為無錢食

不過有咩問題 我副gear勁撚到仆街 為香港窮幾個月有咩所謂

好想課金
請問有無方法

槍傷都要用鹽水洗

派m記$10 coupon得唔得

Diuuu 我仲係新手裝
連埋泳鏡都兩舊
仲話每次都要換濾罐
真係好希望有無限濾蓋
事關冇gear好快game over

佢地D痴線佬只會話，果批後生俾人煽動，唔好好讀書，浪費D 錢去買gear 同搭車出黎. 係低能白痴

好似有啲餐廳會有代用飯卷（唔知有冇記錯名），買定一兩個餐比有需要的人去食

嗰日元朗國際老婆餅日，我買唔到餅，但是比催淚彈嚇到(人生第一次遇上催淚彈)
我有d慌，一邊散，一邊想起前線的小朋友，你地真係好勇敢。我連你地的10分1勇氣都無。我嗰時好擔心前線，又有d驚。我好嬲班死驚犬，又嬲自己乜都做唔到。上到西鐵我忍唔住喊。喊到返屋企。成晚情緒不穩。
我好感謝你地的付出讓我地呢班廢人可以安全回家。我唔知有乜幫到你地。只要你地話我知需要什麼，我會盡力幫。
肚仔餓又好，有乜需要都好，即管出聲。大把人會幫你，包括我自己！！！
我希望你地都要小心保護自己。

朝7晚7

救人！空姐聲援黑衣年青人反遭誣蔑兼起底

救人!

返咁辛苦嘅間數，正常禮拜六日應該攞嚟休息

而家調返轉，返工先係休息

我覺得真係要有個平台俾大家connect
好似呢個post咁其實見到好多有需要嘅人同埋好多願意俾多個飯錢嘅人
但如果冇一個共通平台的話係冇乜可能join得埋

除左TG仲有冇咩建議？
我自己唔熟TG，有冇巴打熟d可以幫下手
可能set一個固定格式俾大家？
eg
等飯腳，葵芳，9點前
或者
等飯食，黃大仙，9點前

又或者好似依家d channel咁由admin集中處理？

我呢個月先裝tg唔太識玩

唔讀書個班咪向對面開緊槍囉

咪阿，的藍絲好L卜街

年輕人，厚D面皮，或者我未必可以每個星期同你地跑2 日。但通你地食個飯，一定冇問題

小心狗去查

前線唔好怕問多d
好多人都好想請你地食豪d

支持

推。邊個有需要即管出聲。

你估真係外國勢力咩

如果真係有幕後金主課金一早揸咗高達出嚟打啦

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我係最前線
我係大學生
我有番part time
但根本入不敷出
唔講full gear買左幾錢
淨係keep住3200個濾嘴都要50蚊
每次夢遊完都要換
出一出港島 單程都15蚊
上次上水就廿蚊 元朗就23蚊
就當我買支水十蚊 就咁出去一日都冇100
我學費都問屋企人借幾萬
真係唔想再問屋企人借錢
我仲要社交 仲要食飯
而家戶口就得番幾百
我唔係想講自己幾咁慘
出得黎都預左
不過我呢個情景係部分前線學生都面對緊既問題
我覺得前線夠物資 又派到車飛俾人走
都已經算係唔錯既支援
你要面對面俾舊錢我
正常反應都唔會收
我自己咁睇
守護香港 係我既責任 後果我都會承擔

喊左

有需要可以出聲，同大家食個飯

學生表示有義載都幾有幫助安全啲又慳車錢

三角朱古力得唔得？
759 好似幾平

樓上都有手足講過，佢地唔想貪人一分一毫.. 我地出黎社會做野既，會明你地想留返D 尊嚴同骨氣

老鬼門, 諗諗計connect 佢地

公開眾籌有難度架，會比班pk屈。

你Li D 真正得把閪口D冚家產黎

所有義士聽住，香港人真係唔缺錢。

你地未有係因為你地年紀重細。

但掉轉，我地呢班老嘢窮得只剩下錢。

我地冇你地嘅勇氣同熱血，所以你地其實係拯救緊全香港，包括我地。

如果有機會，可以俾我地出啲錢當支持幫下你地，你地一定要出聲。

求你地俾我地幫！！

下次一著就知

要幫手我求吓你地講
錢我唔多，但幾千一百嗰啲我幫到你我一定唔介意㑭

點幫到佢哋

傻啦，而家吹緊學生收錢岀去搞事，要認證先有錢收呀，垃圾說話岀自垃圾把口

一直想幫但無從入手 學生有需要請PM 我只係打工仔 但一千幾百都出到 希望可以解決你燃眉之急

有啲小朋友唔好意思拎嘢食車飛
千祈唔好怕醜
大人未必上到前線或者喺現場留守
但佢哋都係有心去支持大家

仲要番半日星期六

Focus 食飯做乜撚嘢

冇錢食飯都係因為啲錢用晒落物資同車費，最應該做就係買車飛同買物資落前線
既唔會招人話柄，又唔會令藍絲從中攞著數，眼罩豬咀佢哋攞嚟都冇用，但呢啲物資對前線來講好重要

餐券咪行落前面塞俾人囉，搞良心食店貪有個竇方便二五同黑狗？

人間有愛

米粉，金邊粉加幾粒水餃

白洽蛋，水入面加鹽 5分鐘攞起就變糖心蛋

我都想課金

我都理解大家唔想收現金
所以先更加想connect埋大家食餐飯
食完咪繼續你有你忙碌

真係好多中坑想捐錢 到底有冇安全途徑

我淨係想知點樣可以幫到佢地更多？

又話咩如果打官司大把人比錢嘅

港島東既朋友可以搵我
上唔到前線幫你地
經濟有困難既
俾個機會我請你地食下飯休息下
放心唔係黑警
係既死全家

救命好催淚

屌仆街想喊

不如咁啦，可唔可以嘗試起唔同區搵d餐廳。
之後同佢地買d飯劵，咁d學生肚餓可以去食。
我唔介意幫手一齊搞，見到佢地冇錢食飯真心覺得慘

你地講到肚餓，我地一定會請飯你地食。香港人差你地唔止一餐飯

小心啲用八達通啊

睇眼濕濕 屌 我喺街架

得翻1000我信可以捱到

係洋葱
我加左洋葱

你下次出
我請晒你地食飯

有冇巴絲堅係等住開飯?
小弟誠意payme 資助各位食餐m記

名額5個
有意tg

手足，冇問題的。只要講有咩需要，去助養既助養，落五金既五金

搵9500都算啦，明知咁就慳住洗啦

再講讀好啲書，一定多啲人工，到時你想買咩都相對輕鬆啲

有啲野冇得怪人，廢就係廢

幫手買裝備比較中長線
而短線黎睇可能好多後生已經無錢食飯, 要先幫手解決呢個問題..
現金有顧慮的話, 會唔會考慮一D餐飲$20現金劵呀COUPON個D

大佬唔係下下都要動用啲基金㗎嘛

梗係優先畀一啲需要做手術，受重傷，刑期重嘅手足優先使用啦

人人都咁自私場革命唔使搞啦

不如咁講，歡樂滿東華，有錢出錢，有力出力！

有良心既唔止餐廳，仲有食客

係車喊左出黎

如果你真係有困難嘅 我可以幫你

天氣太熱 會溶

窮學生有話直說
發夢前線需要

防護罩$40
頭盔 $40
入門版豬咀 $150
濾罐 $40
以上五金鋪有售

水
鹽水

寶礦力
能量棒 （唔好買燕麥棒）
推薦Soyjoy, Probar

單程車票

至於你話請食飯個d
我諗未到餓死個刻都唔會想食免費午餐
M記冇營養 唔建議

聽講係吉野家

香港人有的是＄

blocked

喊出來

咁你有冇出去 講咁撚多
人地用哂自己既前途去幫香港
多得你D仆街自私既人先搞到香港咁

睇到眼濕

又啱，咁大愛啲啦，體諒警察，大和解囉，on9

買物資好過請我食飯！

團結就是力量
btw
全世界前後排都要買高防護嘅頭盔！
728見到狗嘅子彈已經升級，鐵盾都打得穿，工地、單車頭盔更加防唔到

電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍
安全規格詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

Show Blocked User - 鬆弛熊熊

五大訴求!
光復香港 時代革命!

//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//

堅尼系數咁高，香港可能仲差過發展中國家，更可悲係好多人視而不見

捐錢比啲乜乜物物ngo，不如真係落手幫下執紙皮既公公婆婆，請下有需要既人食野都唔好益左d仆街ngo（你搵到良心ngo另計）

正經食燒味飯
乜q energy bar無料到
腳軟要人救我屌你老母

口罩弟一緊要。唔好再用n95個d

成日都話香港人黑面無人性冷淡
唔否認以前的確係 幫你執野都驚比你屈
但香港呢個屋企有事 我淨係見到當我需要人分物資 借野 義載 出錢 都會有人出手相助 連名都唔知既 見一個人單拖就話組隊行
唔係個個食復活蛋都係有錢收
大家都只係想香港好翻
如果有咩事要幫手 唔好再怕無人幫
大把手足輪住幫你
有情緒問題既 都要講出口
一個不能少

呢D POST 大家明,知道就好,個個都默默做,除左係戰場,平時多D 留意下身邊細路仔,或者好多都要幫,不論食飯, GEAR, 心態上,可以的話都要幫下,

FOOD/ GEAR之外
要俾佢地知道好多人都做緊野..

冇錢留ig 雖然我都係打份牛工
但義士受得起我請既叉燒飯有餘
我拜多幾個響頭比佢地

咩事要屌人老母

贊成

填飽肚
基本黎
老了賺到個＄
但無力衝

香港人真係
我好愛你地

唔係話遊行有錢收？？？

respectftttg

唔係好明講咩

轉工啦，呢啲狗工價錢嚟

好感動，呢d 情好難得。
d 人話香港人冷漠，係呀，個d 咪係自私自利離地中產，屌人係廢青嘅廢老，扮中立港女一手造成。

前線買齊裝起碼都1000樓上
仲要次次都買狗鐵飛
發夢發到深夜又要飛的先走到
間唔中又要掉裝黎避狗然後又洗多筆
請假發夢又俾人炒
發完夢又冇力返工
真係惡性循環黎

有少少儲蓄先發到咁耐夢
遲下真係要搵工返都唔知點發夢好

人性的光輝

大家加油！ 睇到 我咖晒😭😭

好感動
人間有愛

咁多位真係想幫既 就買車飛同到時買包 買物資 已經好幫手

住同食係最大問題

攪唔掂出聲
呢度大把人幫你

雖然請唔到幾多 但出到幾多就幾多
有需要pm

睇埋D留言 喊到仆街
我係巴士睇咗少少已經喊到傻 唔敢再睇

好多60 70 80後 開始好理解我地 想去幫我地 仲道歉

我懇請大家
主動去幫啲後生仔
主動 主動 主動
佢地好多都唔好意思 唔敢開口
見到佢地
主動 主動 主動

可唔可以俾個TG我？

真。貧困兒童
非洲個d撚樣企開d啦 屌你老母 捐完袋袋平安

諗起 71 成件衫都係椒 有個呀嬸地鐵站俾左件Tee我著

9500呢個年代點做
不過8-9年前我第一份工得6500
而家先得兩萬

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

唐記包點

大家真係要加油，我都係開餐廳既
有需要都可以黎搵我
自己起下我底就知邊度了
唔係要賣廣告。我每次都有去
特別琴晚係上環發夢，以為自己會走唔甩
好彩好多手足救左我。
見到你地全部都用錢去買哂物資
仲要唔係淨係買比自己，
大量咁買埋比其他手足 我真係好感動
我都係後生仔，14年都係你地呢個年紀
一定要加油，下次七區旺角尖咀果日發完夢有需要既 黎搵我吧。

巴打

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好人一生平安

好唔怕醜，唔好覺得唔好意思
PM 我請大家食飯

push!

summer job係咁奀人工

做公司會計

不過都算打工皇帝，實質返工時間得四個鐘係做嘢

有冷氣嘆有得上網冇人理你，我覺得還可以

感動

可以點幫啲小朋友？無從入手

仲要現金出無學生半價
當你返屋企嗰程跳閘
去嗰程都要幾十蚊

香港人真係好好架

真係有需要的人記得要出聲
勇武未必個個肯 但食飯呢d野真係好濕碎咋

傻豬 有咩事要出聲啊 大家兄弟姊妹幫得就幫

最平
維他奶 忌廉賓/其他
重點飲奶/飲品撐大隻包
撐到半日

各位後生仔肚餓一定要出聲！
正所謂三軍未動糧草先行吖！
空住肚點打仗？

全中巴打

Same

冇錯， 前線肚餓邊會有士氣

龍津20乜都飽

平價燒味 酒樓個d

岩岩食緊飯 睇post喊到仆街

可唔可以成立基金，提供經濟援助？

巴打係學生？

加油

你住邊頭？請你食飯

堅有兩滴眼淚😭

認真有冇組織幫到手

另外錫克教會派飯

又不能咁割. 人有善有惡，每行每棟樓都梗有善心，有瘀血
幾之呢個post 係助養兒童，唔幫既冇話錯，佢地冇善心不等於錯

推啊

後生仔冇錢食飯真係唔怕開聲，香港廢中廢老欠左你地0既

睇到眼濕濕，有需要嘅就出聲，幫到嘅一定幫

巴打如果近既，今晚請你食

+1 巴打住邊 願意幫手

團購乾糧？

有無方法可以幫助佢地？ 物資部？

去完藥房買嘢張單寄俾我

想請大家食飯
how

咁我寧願買7仔飯團
M記紅到仆街仲幫襯

臭港女好多衫可以比前線bb
前線既bb如果擔心見真人， 我包sf 郵寄
想搵人食飯shopping, 臭港女都可以陪你地架
有需要tg我

臨出去前食一餐，夜晚飲枝野補充下糖分當一餐，新界人慳飯錢當車錢，拉上補下

响物資站另加設飯盒＋乾糧區有冇得諗？

物資部有無人管理零用＄？

其實唔係冇人幫手
而係未有一個好嘅辦法去connect附近嘅人
例如我住黃大仙有能力幫手
但你原來係住東涌
咁就算有飯開都唔會吸引到人出黎

btw我一直都話，除左一齊食飯仲可以約埋一齊去買物資
好多中間世代想幫但唔熟環境
口罩好手套好款式太多邊款好根本分唔到
平時又有太多野要顧未必可以上網做research(例如ot，家庭，湊仔之類)

快d成立返個 啦 要捐錢呀

邊撚個做義士做到無錢食飯既（可能無開工/掉左銀包） 我請！！

有冇方法？

我自己錢都唔係多

但我寧願同義士一齊食面包

有心了想幫手可以幫手買物資

我無野講

物資部 搞返個 零用基金會 發夢前又🉑️以買定d飯團 🍙同水

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

和理非想幫手買物資比前線 請照依個表購買

點解對眼落緊雨

出左黎有份full time 工
你叫我上前衝
我始終有包袱過唔到自己個關
係搵到2 個臭錢
惟有每次遊行到出錢買下物資

唔好覺得唔好意思，每個人都做過學生，都明白一定困難。真係要幫手千祈唔好拒絕，成年人長輩都有責任照顧細嘅，大家係手足、一家人、同路人，唔好計咁多。更何況出左黎做野，經濟狀況一定比學生好，所以我地大人會繼續出錢出力，有咩要幫手即管出聲。
買餐券可以試試！

我地齊上齊落，一個也不能少。

本身炒散渡日，發夢發到停哂工，戶口最後700蚊過活

想捐助發夢既人呀

底已起。blocked

Me too

有發夢既kpop撚

我都可以請食飯架

有咩可以幫 即幫。有冇物資站可以比

兄台。如果再見到有落單仔囡，幫幫手俾咗飯佢哋食先。
張單請搵我。
唔識點私下俾聯絡方式，請各位巴打教路

我得幾幾蚊咋

買物資直接拎去俾佢地

眼濕濕
真係唔好怕醜，有需要就開口，幫到實幫

屌。
我喊撚咗。
邊到可以幫到佢。
有冇眾籌？ 一開即課。

真香港人好撚團結，大家守望相助

唔好咁快住
為咗大家安全

有陣時買完唔知放係邊

博撚咗條命為香港 飯都無錢食
相反班建制撚 日日大魚大肉 出入文華JM 去瑞士法國旅行 咩撚野世界

如果有人願意買物資
但要大家去某d地方自己collect其實有冇可能？

原因係如果我買左100個口罩然後一次過運去現場只要俾狗block就total lost
但如果大家可以去拎左貨再出發的話咁個lost應該會細好多

好多人願意課金
問題係無渠道

明白，唔好意思

中共就係咁

一定要出聲 一定幫你

屌你老母 垃圾香港政府 可以迫到良好青年可以連食飯既錢都冇

推！催淚

小朋友唔好再用錢啦
香港d大人大撚把錢
係呢個亂世仲洗乜怕醜
有需要就開聲啦

課落八達通有冇得諗
group埋一堆俾前線

support

呢個香港一定要洗牌

後生仔，
地鐵站啲免費飛是買俾你地的。
裝備如果不夠錢，去現場拎，我們啲佬會買去。
因為保護你地，不會問你是誰。
你們已經出咗嚟，就是隊員。
要吃飽先可以走下去。
冇錢在現場開聲。

但係唔想俾狗鐵賺錢

真心的 有需要請tg我

喊撚咗

好撚心酸

d大陸乞丐大陸雞 就係街頭問人請食飯/攞錢
幫我地付出緊嘅細路 就係咁嘅對待

好撚多錢捐俾你地
大家諗個方法

支持捐埋衫!!!!!!!!!!

發夢買車飛個時有兩個大學生話買完得返$60食兩餐飯，講笑話又要餓下
我話我買埋比你啦，佢地死都唔肯要

正

留地址小心被起底

好心痛啦
睇到喊左出黎

派三角飯團🍙會唔會比較方便

有無得買完gear擺public locker,
有需要既tg聯絡，
講locker地址同密碼？

多謝爸打提醒， 你地留順豐站呀乜都得

八達通都可能被跟倒。可能只可以唸飯卷、食物、現金放在物資站之類

智能櫃？

下次一於買飯團派

認真，厚面皮
如果你已經冇錢開飯，歡迎你上黎我屋企食飯
我自己煮自己食好悶，希望認識戰友
恕我係物資方面幫唔到手，因為我都好窮
不過飯我係可以煮埋俾你食既！

好心痛

有需要巴絲可以搵我
請你食個大快活 當識返個朋友
認真的

唉，呢個社會真係好反智

飯團要留意擺唔擺得耐，家陣三十幾度

面包，餅會唔會好d

respect,人性光輝。。。

買一埋新卡冇名冇自動增值。用完買返張卡又有按金。

推
頭先已經有位巴打聯絡左我

有緣見分半枝寶礦力俾你發夢夜晚個餐飲枝野就算，當慳番車錢

香港人從來窮得只剩下錢
但守護著香港嘅戰士偏偏最缺錢
喺架巴士上面喊咗出嚟

革命都要食飯，香港同胞，守望相助。幫人即是幫自己。

隨時有需要 可以請各位戰友

心痛

請有需要就搵我，唔好怕醜。勿透露個人資料

傻鳩，你唔好問個小學生點解唔讀多啲書搵多啲錢

你大學year two搵緊幾多錢一個月？

冇我兩倍你都唔好出聲啦

用完俾返物資組再增又得

巴打想搵工？

利：唔係agent

有冇邊d途徑可以比錢你地食飯
一個人養全家夢遊唔倒
但都想幫大家買下飯食

推 支持

每次出去跟本唔食野咁濟
有時係冇時間食

革命需要請客食飯

我都幫手

我搵錢唔但義士要食飯我一定請
我唔夠勇氣企前排
如果連請餐飯我都唔肯
我愧為香港人

有東九龍區巴打想搵人食餐好嘅傾下計可以搵我

我做野個度（有關物資既）都試過類似既，過程唔講驚自暴都係會令你濕濕的

你入得黎講，或者係身邊左右你講，你問就得一定幫

發夢發到飯都冇得食

香港獨立，十倍償還畀巴絲打
把血汗淚同命百倍奉還比左狗！！！！

巴絲打頂住呀，呼吸梗先有機會逆轉弱勢！！！

擺呢度有無得諗

呢個香港
發生乜撚野事⁉️

我地做緊野要出多啲錢去買物資
要親手拎去 靜係捐錢 前綿好大碼力

講真
現場如果見到勇武手足
可以主動資助下
當比封利事仔

有前線有需要既我可以請你地食兩餐
屋企煮飯請你地黎食
送衫同日用品同過夜

Telegram @leelunducnei

改一改先

有冇巴絲堅係等住開飯?
小弟誠意payme/過數/東區聚會等形式 資助各位食餐m記

名額5個
有意tg
[url][/url]

新東

For they know they are right

and his fight is their fight

咁多貨集中曬一個點都係高風險
之前就係有啲地區物資站出事

其實最好就係 和理非以後出動要至少有兩套裝
一套基本嘅，保障自己逃走，另外嘅升級版靚少少比前線
去到現場分
有一千個普通人咁樣支持
咁已經有一千套升級版裝備
琴日喺上環 見到有啲手足守嗰陣連豬嘴都冇
好心痛亦內疚 自己明明喺隔離都幫唔到
下次一定會帶多幾set出街

我可以請大家食飯

有冇巴絲係學生哥冇乜錢要人資助
唔好怕醜唔使怕尷尬 留低tg比我

咁樣唔係幾好
直接俾錢唔係個個鍾意
買定裝備
三文治 包呀呢啲方便前線食嘅嘢更實際

戰場不一定呢d 位呢

如果買一堆麥記cash coupon令去物資站有冇得諗
你地會唔會又傻仔到讓比人唔肯令架？

好多讀緊書既義士都好慘
我都算洗得少 一個月洗千零蚊
都得返千零蚊身家
想像唔到其他公屋既義士點算
成個幾月無返工
返返工都要捱到9月先有糧出

剛剛睇完水泡post再睇呢個post，真係喊咗

有前線有需要既我可以請你地食兩餐
屋企煮飯請你地黎食
送衫同日用品同過夜

推 大家冇錢真係唔好怕羞
一晚手足
一世家人

有咩問題搵我留低ig比我喇!幫到一定幫，放心，唔係犬隻

香港依家個情景越嚟越似呢首歌了

El Lute
Song by Boney M.

This is the story of El Lute
A man who was born to be hunted like a wild animal
Because he was poor
But he refused to accept his fate
And today his honor has been restored

He was only nineteen
And he was sentenced to die
For something that somebody else did
And blamed on El Lute
Then they changed it to life
And so he could escape
From then on they chased him
And searched for him day and night
all over Spain
But the search was in vain for El Lute

He had only seen the dark side of life
The man they called El Lute
And he wanted a home just like you and like me
In a country where all would be free
So he taught himself to read and to write
It didn't help El Lute
He was one who had dared to escape overnight
They had to find El Lute

Soon the fame of his name
Spread like wild fire all over the land
With a price on his head
People still gave him bread
And they gave him a hand
For they knew he was right
And his fight was their fight

No one gave you a chance
In the Spain of those days
On the walls every place they had put up
The face of El Lute
And he robbed where he could just like once Robin Hood
They finally caught him and
That seemed the end
But they caught him in vain
Cause a change came for Spain
And El Lute

He had only seen the dark side of life
The man they called El Lute
And he wanted a home just like you and like me
In a country where all would be free
And then freedom really came to his land
And also to El Lute
Now he walks in the light of a sunny new day
The man they called El Lute

--------------------------------------------------------------------------

For they(銀髮族) know they(年青人) are right
And their(年青人) fight is their(銀髮族) fight.

認真
冇錢食飯可以開聲
連登有經濟能力既人唔少
實有一個喺你附近又幫到你既人
想幫d細路既可以考慮下買d coupon 或者 信用卡預付卡去發夢時派

我血小板低上前線分分鐘打兩野會內出血到死
無咩可以做淨係可以做下和理非湊人數
同見到有需要課金既時候課下

如果年輕同學仔需要
其實香港一定有好多人在你地身邊幫你
只係佢地未必有能力企得咁前

香港人加油

Support

我之前一直做開freelance

包車派飯盒飲品有冇得搞

一定會有人幫

我琴晚係上環麥當奴都 feel 到啲員工係默默支持,

我有眼睇, 我感受到

根本依家全民皆兵

可以唸快餐店coupon、食物、現金放在物資站之類。試行吓，睇效果。be water

我請緊recep mkt medical 既位 有需要可搵搵
做住先都好

想問可以點樣有效地幫到

我有次買個飯落去，好似個個想讓俾人，最後我又驚浪費

買張八達通俾你地去嘟又驚有record

請問有無好方法，請話我知

唔駛驚尷尬而唔講

有無brother 下次行前已餓死？要即時解決

😭屌，我都想出一分綿力

呢ｄpost都有負評？

希望大家不如多點留意身邊的兄弟姊妹，可以的話就主動d表示心，兄弟姊妹你們亦請吾好同我們客氣，只要你們平安回家❤️❤️

有出呀

fg 70k

我對呢方面完全冇認識

催淚過催淚彈

唔好覺得唔好意思，你哋咁落力為香港，大家守望相助啫，如果冇力點繼續抗爭

我剩係知麥記有，仲有咩餐廳有現金券賣？
錢比人影倒唔好

有膽上前線，唔好無膽話要食野呀！！！
大把人窮得只淨剩下錢！！
出聲就會有架喇～！

有無方法可以有系統啲去支援呢

買八達通或者master prepaid俾前線得唔得
又唔會實名 用完d credit就扔咗佢

打錯左ig

你老味冇飯食唔出聲，當我地係咩？齊上齊落!!!

求tg聯絡

同求，希望可以幫下手

想話叫你留tg

讀緊書 無咁多錢買物資捐
但可以請下巴絲們食飯
有需要就出聲啦 唔洗唔好意思

ok

補link
等緊你開飯！！順便訓練下我廚藝

返咩工呀呀仔你

點解唔得 ?

下次做啦

同埋錢真係冇咩人會/敢拎
試過摷勁耐都冇散紙 入張20蚊落機
找返d銀又擺返喺頂

揾我 我請你食 年輕人 加油！

真係睇到喊
我相信有不少年青人同佢一樣畀家人趕出屋無家可歸漂泊度日

算喇 有捐錢固然感激 但都唔可以唔出錢就叫人畜生
佢地肯出黎/發聲支持已經好過班藍絲好柒多
個班垃圾真係終極自私 講野仲要好撚刻薄

i同t爭好遠喎巴打

我都停咗工 户口得番$18

無飯食記得講我知。你幫我地出聲。我幫你煮飯。好公平

港島餐廳字

大家下次自己醒目啲睇睇左右隔離,

幫到既就幫

不如買爭鮮鰻魚手卷
熟既又夠飽
9蚊一個咁平可以買大量

咁熱驚會壞

呢個政府

港島區手足有困難就tg姐姐喇
飯都冇得食仲點革命

可以起我底 小薯1個 黑警死全家

It is the best of times, it is the worst of times

有好幾間有。去問問先

光復香港
時代革命

咩唔介意？ 唔好話請佢地食飯 我相信好多人既感激 我諗夠請佢地食飯食十年

人性光輝啊

返緊工，偷用電話係咁上下喇

有冇野可以幫到年輕人

有冇做社工，NGO 既巴絲可以幫幫手，始終係相對可以信任既人同專業，連我在內我諗好多人都想幫，但世途險惡唔係個個人都信得過，尤其唔少小朋友仲好細，無經濟能力，入世未深。

例如社工做中介，幾他人捐錢買物資咁，好希望可以幫到佢地，唔洗佢地為左香港同我地呢d大人要流離失所，飽飯都無得食。

就係無出過黎 無捐過錢
成日係ig講到自己衛道之士咁
根本係見風使舵 博取認同

有錢出錢 有力出力 有腦出腦 有聲出聲

每個人既付出都係一分力量

光復香港 時代革命

日本人真係好撚正

推

再多1個手足搵左我

冇錢食飯可以pm我

一齊度過依個難關

c 咁咪有頭1000人只要有1個黑警/藍絲就後患無窮

即食？用個冰皮月餅袋裝

要幫手贊助可以隨便出聲

點解會冇飯食？屋企都一定有

巴打我請你食飯

可以睇到見風使舵既人支持係好重要
証明主流民意已經係我地依邊
話得見風使舵既都冇咩獨立思考 主要係羊群心態
而依班人永遠係大多數

好傷心，點解今日香港變成咁

資助形式 兩位巴絲食飯 略盡綿力

屌 禁錯 照加啦

我同男朋友都想俾啲錢手足開飯/買物資 搵我

以前以為班後生淨係識得去支那玩同飲喜茶
估唔到你哋咁夠膽

借位
請幫手report page, 內含義士資料

油錢都好金😭😭，呢兩個月我都冇食早餐，午餐杯麵，夜晚就返屋企食飯！

我諗好多人都同屋企炒左大獲

可能因為發夢搞到同屋企人反咗面

我都想知點可以直接俾錢幫佢地

唔知係咪養生殿，9up

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

所以唔可以比屋企知！免得傷感情！

光復香港，時代革命

絲打？我都係 剛剛收工 未食飯 邊區 一齊食飯？

真香港人嘅質素，我地就係咁善良，有人需要幫助，我哋細細個就已經被培養左識得好冇顧慮咁幫助佢地唔好再比大陸劣等人溝淡我地啦好唔好

係時候開個香港團結開飯基金派飯

認真, 我自己都只係文員仔, 都係月光族, 但係你班友唔可以野都唔食架屌!!!!

利申: 其實都係打香城Online課金買裝買到月光

我諗你老豆應該 好後悔冇將你射落牆

屌

好心up, 好心痛班後生
捐錢去邊度先可以真係俾到佢地？？

去程果陣買多幾張地鐵飛貼係度等人拎
又或者直接買張8仔入晒錢貼係度for平日食飯之類
有沒得諗

點樣比到錢佢地？
我沒有勇氣只剩下少少錢！！

佢要死全家都我都冇辦法架
同埋暫時只會 投意見睇法
將來不排除

發現賤種
手足們齊齊黎block尻佢
順手祝佢死全家

點樣可以幫到你地?

有需要真係出聲
一萬幾千我比得起

我諗左
買一堆現金卷
一半比議員好似毛姨尼D
佢地D細路實信，起碼唔會覺得伏就唔要
派唔曬叫佢地比香港窮嘅少數民族
佢地今次都出好多力
另一半就係示威時派
大家覺得點？

呢一代年輕人太高質，同大部份人只顧自己利益完全唔同｡ 就係為左呢份咁難得既情操，我地中年老年人更加要支持佢地！

好有愛

邊度有平台可以幫下年青人

天水圍巴 m記任嗌/義載 有需要揾我

依家無需要都add定tg 有需要都可以聯絡我

求下你地 發育時期要食野

真係唔係鬼

想幫,大家討論如何幫,小心變大台,比人有話柄

8.5 全民三罷

+1

唔建議比議員住
佢哋本身已經日日俾中共mon實
就快選舉唔忍心累佢哋

推一推

香城online,各位巴打，暫時訂左5個金裝，有無其他巴打都想捐物資

有咩方法可以唔駛identify到個人 又confirm到佢係我哋要搵嘅人

係
實比佢地老屈
唉，都唔知可以點比d細路

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

不如我地每區揾d良心餐廳
大家比定錢
有細路冇食飯去食就得？

一陣有狗扮咪仆街

係
屋企一反面 輕則斷零用 再衰嘅真係趕出門口
ps 5年前俾屋企斷零用 要瘋狂炒散

同意

唔好係大gp度搵人幫
有風險

寶善老師既 感恩素食餐廳 提供免費素食, 請留意餐廳開放時間有啲日子係唔開， 如果以後有機會嘅食完就去做下義工喇。

土瓜灣馬坑涌道2C號寶光大廈地下

可以點幫手？

有冇辦法幫到呢班後生仔？ 佢地已經付出太多
如果已經有人做緊 求下你地加我

香港人有啲時候真係好有愛

pish

盡力幫

都好

太子基隆茶餐廳

有錢食飯搭車就好好了

已經無咗 靠炒散加賣自己嘅嘢捱住

完全封鎖「鬆弛熊熊」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

可以點樣幫到你地

你喺邊頭呀？睇下我喺唔喺附近

想幫手點樣搵佢地

無錢食

各位有需要請加tg

商場locker或者HKTV自取 你諗到嘅我都可以support
希望你哋信得過我
ps 兩登同名 10年以上會員 歡迎隨時起底

好想幫下佢地......

點樣可以實質幫到佢地

睇到你句有大食大就想喊，好感動

其實點樣幫手最好
睇見年青人同義士無錢食飯，真係睇到眼濕濕

有無人發起抗爭附近餐廳支援學生，唔好俾現金，只負責埋單/提供8達通？

捐衫傻佢地換。。。好過平時掉左佢

我屌撚柒所有話後生仔收咗錢做野嘅仆街
呢啲人乜撚野思想
乜撚都錢 on99
仆街啦

簡單嘅，
買定裝出去，
叉多個尿袋比人叉，
買定張八達通比人用

呢啲都係每個人做到嘅野

企係收銀隔離唔小心啪左卡付款

唔好客氣
有需要比埋身份證你都仲得

小女成日發夢夢見最前好多都係瘦猛猛的後生仔後生女
我地好多人有能力請你地食飯呀

香港人精神

買左八達通之後，可以點樣比佢地？

有無前線小朋友，有咩提議，你地又收得自在？

因為呢場運動開始睇LGHk,早幾日忍唔住登記了account ,作為廢中，除了每次行個人頭出黎湊人數，希望可以做多點支持

有需要出聲

想捐錢
可以點捐

del咗去。仲開名！！！

真 買gear同應付各種突發野都駛到窮
做緊野嘅都咁更何況學生

賤種，你好快見閻王

其實分開地區請朋友食飯唔得咩？
我請朋友食飯犯咩法？

唔犯法
但啲狗依家係周圍咬
拉48小時 再chok口風
咁已經嚇死好多學生哥

其實催淚真係有毒，佢地更加需要豬嘴眼罩頭盔，比起嘢食佢哋更加冇錢買裝備

摺埋啦p牌仔

其實催淚真係有毒，佢地更加需要豬嘴眼罩頭盔，比起嘢食佢哋更加冇錢買裝備，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬仔比佢哋

想知去前線派飯 咁幾時派先係最好?

唉 我明有咁既可能性
只可以叫小朋友出黎要小心
一係search定助養人既background

佢地更加需要豬嘴眼罩頭盔，裝備好貴，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬仔比佢哋

警告你班學生唔好怕醜開聲搵人幫你,我相信一定好多人支援你地
你地班學生為香港已經做左好多野,係時候比其他人為你地做返D野

啱啊

我唔該班義士
無錢食飯千祈唔好怕羞
開口問一下同路人
有能力嘅絕對唔介意請你食飯
比幾舊水你搭車買裝

我自己無辦法企到最前線
心入面亦好慚愧
自己為香港付出太少
請義士搭車食飯至少可以令我減少D罪惡感

其實直接比錢我都OK
但好怕人話我地收錢出黎示威
有無手足諗諗計幫下班義士
比如搵捐D錢出黎搵個信得過嘅社工去幫班義士
大家集思廣益

有無巴打開group
課金做飯堂
我可以比三四千做基金

連續兩個月既示威, 香港已經嚴重分裂

前線示威者每星期捱棍 食催淚彈 遲d仲有水炮

佢地快頂唔住嫁啦 有d人已經同屋企反哂面 又冇錢食飯

始作俑者就係林鄭月娥政府唔出黎回應 不斷迴避問題

我而家只係諗到一個辦法 就係9/6個二百萬人再次出黎 搵林鄭月娥比個交代 唔交代就唔走 直到佢回應為止

我知大家工事繁忙 但唯有大家再次出黎向政府施壓 用人數向佢施壓

我知我諗法好左膠 但只靠前線示威者衝擊可以打到幾耐?? 唔通你地想就手傍觀睇住佢地死咩??

屌好撚心痛

推
Pay for next coffee 正喎 簡簡單單

人間有情，這才是香港！

我係果頭返工，唔介意既話，lunch可以一齊食，做個朋友

第一次開post, 喱個方法得唔得

肚餓嘅仔仔女女同我入黎！！！

得返200蚊

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

唔好怕醜，無錢食飯到時開聲，大把真香港人支搖

有需要既留tg比我

最近搬屋，衫褲鞋襪乜都有

錢銀上既需要我可以payme比你

唔洗唔好意思，要你地後生仔上戰場，唔好意思既係我地

比屋企人趕左出黎個班要睇緊D

青少年加油
發夢見面要支援就大膽開聲
你地敢為香港人發聲，更要勇敢為自己發聲
我地一班有經濟能力既大人唔會比你地跪低
而家既香港需要我地一齊守護
光復香港 時代革命

往後每次出去 定必用金錢支持年青人！

612人道支援

有錢出錢有力出力

睇左好多posts，我相信呢度好多好似我呢啲廢中，無勇氣去前線，又窮得只剩下閒錢。我地真係好想俾到啲實質嘅支持俾前線，但又唔知可以點做。

嗱，我嘗試整合下，其實邊樣最幫到大家呢？定有其他更好嘅方法呢？麻煩話俾我地呢班廢中知，我地一呼百應嘅！
1）買gear送去現場物資站
2）擺低現金、車飛、coupons喺地鐵站
3）喺地鐵站接放學、請食飯

有冇整合到最佳方法? PUSH

其實有手足有能力可以請人嘅話
去主動請我地呢班後生仔做野
會比接濟呢個方法更好

一來呢長貧難顧
呢場運動好明顯唔係一時三刻會完
俾我地一份穩定嘅收入來源係好大嘅鼓舞

二來亦抵制左部分濫用同情心
想乘機不勞而獲拎著數嘅人
起碼你俾份工佢做
你都有眼睇對方係一個點嘅人
亦都比到一個希望佢

我以發夢係一個起前線
無哂收入積蓄嘅人嘅角度 會係咁睇
有錯請指責 以上只係我個人感覺

光復香港 時代革命

我屌你老母你生仔一定冇屎忽

咪俾家用

都ok wor

我想講，呢D 先係真真正正獅子山下精神

多謝

想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？

利申：00後，可課千幾蚊

餓住個肚點衝阿

齊上齊落有咩需要要講吖！唔洗唔好意思嫁！

星期六日送到

係各區地鐵站派物資會唔會好d

Fg 番緊工都覺肉赤 唔好話啲學生
好慘

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

只要有需要 無論你係邊我都會即刻出黎， 你已經付出好多， 俾我地做返少少

沙田銀髮
就係因為呢個post

不要不好意思，我們太多包袱不能常常發夢，你們要吃飽才能發個好夢。

我由細到大都未試過無錢食飯.
你地真係唔好同D大人客氣.
錢對已經有穩定工作的人來說跟本只是一個數字.

唔止你地可以食下野/保息下, D大人如果幫到你地, 佢地個心一定會好似你地幫人撞左粒彈咁!!

你地企的位置, 大人係企唔到(我知呢個好不付責任, 如果可以, 我寧願大家一齊企後少少, 過程可能會再長少少, 但大家可以齊上齊落).

大人都唔同你地割席..... 你地都俾D機會大人....

推 我一定撐佢地 割j都唔割席

其實呢個方法係最長遠
起碼唔會要我地
係運動結束之後重頭黎過
當我地有一份穩定收入
我地可以唔洗靠人嘅都絕對唔會靠人
因為我地唔係廢青

建議各位有能力係呢方面幫到手嘅
grp埋一齊傾下
在下感激不盡

光復香港 時代革命

屌！好撚心酸

買飯券

番左三年工都覺得赤 尤其住大西北

睇到喊
幫到一定幫！

有買，盡幫

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分
如非必要勿留tg

小朋友買物資真係要量力而為
食飽左自己先,有力先做到其他野

推！手足出聲啦，你哋要幫幾多我哋都冇問題

萍水相逢都可以做到咁點會係暴徒？支持！

會計

我而家full gear + 6006+p100+ M40 steel helmet

食埋飯得幾百蚊走盞

好彩有儲蓄習慣仲有二萬幾蚊私己

盡量幫身邊嘅朋友裝備好

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

其實有錢既巴打，平時留意多啲附近既後生仔，覺得佢地要幫助既主動出聲問下，重拾返香港人既精神
呢排好多後生仔應該會成日喺樓下唔夠膽返屋企
同佢地傾下計請佢地食餐叫飯啦
話唔定你咁做已經救左一條人命

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

真係哭， 有乜野我地可以幫到手

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

coupon最好冇尷尬

睇到好心酸

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

加油

本身係師奶 好大個人 半年前辭左職 得返3000
同男朋友住但佢揾18000 租屋用左5600 電費水費上網費電話費1000 ，車費加佢生活4000，家用2000
我本身會揾返嘢做但一返工我地就會完全參與唔到個運動
我係0收入 都唔知r食物資助好唔好但其實好有需要

其實烚定一袋蛋再送過去得唔得？雞蛋難消化又飽肚

但冇鹽好難食 又唔夠飽

可以點幫手？上唔到前線都希望經濟上幫手

3500家用？屋企係藍定黃 藍就一蚊都唔撚比啦

人工雖然唔高 但有一齊飯食飯 有粥食粥

可以點幫手?
我好樂意幫

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

我無嘢講

食喇，冇野食點得㗎，連生活都有問題!你唔怕嘅可以tg我，我比埋卡片你我做咩工都得!如果真係怕嘅去物資站攞喇!

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

有咩工做

我食少兩餐當減肥，可以請班英雄義士食一兩餐飯有乜所謂。
返工搭車遲到有乜所謂，為左日後可以在香港自由出入忍吓啫，唔駛嘈既。

我嘅意思係話我做緊咩工啫，唔係有工介紹

8月5日全港大罷工

食神

巴打下次如果夢遊我請你食餐飯

其實前線係冇時間食飯
講個事實比你知
以612為例
我企係金鐘站附近既物資站附近
有人買左幾盒飯比我地
我開左連係咩飯咩餸都未睇到
淨係食左兩啖
催淚彈已經射到我隔離
走都走唔切
盒飯亦冇再見過
有錢我寧願俾前線多d gear

盒飯好慘

好感動，好想岀返分力！

有無荃灣巴打幫幫手清減啲？買多咗

唔好意思，借少少位
--------------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

你肚餓嘅時候... 大家都會肚餓㗎啦

加油啊 香港人

大家有無諗過想幫小朋友個d直接留tg?
可能佢地小朋友冇email注冊到acc而留唔到佢地tg
純粹建議,勿屌